2019倚天屠龍記 (128) TVB 星期一至五8:30pm 準備上靈蛇島

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

鈺琪

敏黨留名

恭喜

迷若

巴打贊成開過都唔mon住

敏黨終於搶到第#2

又要開過個

今次勇者巴失去#2

霸咗咁多次
俾人威下啦

唔緊要啦 我點搶都好都唔會次次搶到#2

新圖喎

啱

敏黨

若黨

128完左過番129 你個#2都冇浪費

又係時候食雪糕先

下個post可摸耳俾我開 想開個 蛛topic 難得終於見番佢

吓會用番嗰個架?FINE

推爆呢個先好播

好好好
大家話
好唔好~

你等到去130先

好

幫你正下

LLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLMMMMMMMMMMMMMM

ok

點解敏敏可以咁完美，係倚天男女裝都carry到，無論傲嬌呷醋定慘情都完美演繹，去到兩世歡仲要演3種性格，有咩角色佢係做唔到

其實我唔知 睇大家

其實唔係應該俾你哋黨開咩？ 小淫賊不害羞喎

真係你嘅問題黎

最乖若黨報到

咁我到時開129定130
129
130

無 因為敏敏世界第一

我同愛右使你咁 frd我呢世都唔會負皮你
否則男子代代為奴女子世世為娼

最乖

有冇手足有敏敏比卡超舞gif

lm都係搶唔贏

其實之前都拎過幾次

幫你出埋topic
蛛兒口面不豬西

you know wt 7 ??

發咁毒嘅誓

正

嚇左下
以為又係百幾張圖

你等到130先啦

我諗住開蛛蛛俠強勢回歸

中間有張丁敏君

你真係歷史第一人 Lm都勁多負皮

你自己鐘意開咩咪開咩

蛛蛛俠 返校日

吾敏世界第一

對眼水汪汪

原來巴打同我一樣都係敏黨

黐線

即點

頂 而家先見到

both good

阿芷痛若巴唔知係咪食錯若 開咗129 又開128

多謝天野秋巴打迷若嘅都係好人

好正 曾舜晞前世做左幾多好事先有得同琪琪拍對手戲

自己人唔洗客氣

屌 d on 9 負評唔洗理

學左你d掩眼法

正呀 大師姐
想打佢

批鬥大會正式開始

你救咗芷若未

算啦 唔正常既人實比d so called正常人負評

有咩好妒忌
吾乃敏黨

寫錯左129被要求改番128
大家俾面我先俾我自己開番

之前仲快啦

sylas好好玩
跟caps用征服好似勁過裂地

有冇人諗過右使自己秒負皮自己

大陸妹真係好正
其實依D劇既精髓就係D女到
之前射鵰都係

走啦 死狗公
我最乖若黨唔想見到你呀
走呀

4秒即負

你本身就係個笑話

呢個好笑

佢地個種嗲係港女身上搵唔到

你想挑我機？

唔無聊都唔同你玩啦

次世代負皮王應該係愛使同公廁妹

佢4s

為咗鈺琪
生活幾艱苦都要捱落去

芷若見到青書嘅反應

仲有你都係

今日唔見左全post最膠個個 大姐姐

你129個post仲會唔會用？ 如果你唔用嘅話我下個開129ok？ 我問一問你好d

你睇一睇負皮就知我唔係

我都好想咁樣比敏敏望住

勇者巴開129啦

做緊Wallpaper

幫你正返

thxxxxxx

語言問題 普通話係嗲d 廣東話好難做到

港女

我keep住有幫你正評

唔關事, 睇D圖都知
係個樣本身都嗲

但有人秒負你

做得好呀 多寶河童

但係你幾秒已經獲得一個負評

一人一張 wallpaper

用緊Xs Max 有冇推介

呢排你地係咁貼圖
我手機就黎dl到爆
多謝咁多位

Data夠用嗎

唔係倚天造型不過都係完美

唔緊要啦 我睇都冇咁緊 反正最大嘅創傷 已經起嗰個投票post 出現

出現了

D圖幾正

呢張都正呀 文青

正皮ed

我係呢幅

依家要叫哆寶美人魚

正了

DEL左D冇用野
係咁dl祝祝同琪琪

算啦唔好咁在意 我諗固定追擊你嘅人都係得一個
其他嗰啲應該玩下野姐

盤點真係世界級戇鳩嘅事

其實頭先客棧個幕，芷若套衫幾靚
不過追左成個post都無人cap佢圖

4s 係咁f5見

敏黨Assemble!!!

點貨呀佢

好似真係幾正
做wallpaper反而色水要單調d 唔係會太花

我已經盡力幫你正返 個負當見唔到算

識嘢

即討個班一向唔鍾意芷若 佢地要講咩我管唔到

只係想講句 一個人既好處優點係唔需要主動展示或者刻意做比人睇 只有用時間用心去觀察感受先會了解 只注重外在只代表你個人的膚淺

相信依點敏若兩黨都會認同 佢地兩個背後付出左既努力係大多數即討都唔會花時間去了解 一個未出名之前做臨記去走自己想走既路 一個拍了一套少數人認識既劇集(囧女翻身之嗨如花) 但她依然努力表現角色的性格

可惜他們只是根據現在的所見而作出判斷 說演技差 表現令人煩躁 更有不少係對演員既侮辱 劇中做得唔好既地方全部都係演員既責任?

打依段文只係把自己對即討既不滿發洩出來

倚天屠龍．無限之戰

Iron man=敏黨=實力派

美隊=若黨=偶像派

Hulk=不悔黨=爆發力派/即討派

註解：即討時突然會爆好多人出嚟迷不悔
但套劇播完就即閃

黑寡婦=蛛黨=拼命派

*註解：不要問我為什麼, 看到Lv63勇者巴每個po都那麼搏命地搶#2的留言位置, 就仿如endgame中黑寡婦捨棄性命來換取「靈魂寶石」那麼拼命, 六大派的位置怎能不給蛛黨留一席位呢？

———————正邪分界線————————

Thanos=張狗黨/教主黨/無忌弟弟黨=負皮王

註解：素來以one man army 自居的反派無忌弟弟,
經常上載令人倒胃口的教主圖,雖然六大派可以以負皮對張狗黨作出還擊,但是無忌弟弟還有一神兵利器- - -無限手套
只要無忌弟弟帶上無限手套,便可肆無忌憚地捕捉其他黨派的成員、用強硬並仼意的手法逼迫其他黨派成為牠的爪牙（左右使、四大護法王、五散人)，面對這麼具威懾性的力量，即使是六大派也不敢對無忌弟弟強行進攻

成功了

簡單得嚟又不失氣質

聽日係咪有蛛兒

yes

係呀

呢個final ?

好可愛

綿羊捱到半場

係

最後一個席位

同負評無關

反而想打比郡升上去

22s算咩 試過1秒負評

我想列斯聯
但佢哋衰太柒

貼圖黨可恥
我post一次 唔會喪post

再搵下有冇第二張換埋個whatsapp先

點解咁做

宋青書都有黨?

你一條金剛棒 等於我幾個po嘅量

呢句由你講出嚟

是否很驚訝 講不出說話？

左閘a高

我係真心多謝咁多位
平時好少專登去搵
不過大家都係唔好洗版了

佢地負評你
我正評

豬兒其實都幾有gf feel

唔知點解見到有人咁改覺得敏敏好得意

弱智咁撚樣輸一球

佢哋只要有j打就得

挽留

100 張姐

你攻擊力好強

我貼圖 lv 5

太多啦 load到部機勁熱

公屋妹比弟弟讚

理啲負評做乜
喺度屌你都唔肉痛啦，何況負評

貼屎999lv

做乜姐你

開始攰了
恰眼訓

你算係咁肯加密

你壞左999 lv

精警

真係屌我都唔痛
話知佢死啦

其實蛛兒都唔差喎
望耐咗有少少feel

仲有止痛若自爆圖呢

有人又跳牆啦

唔好喊

咪撚玩啦 咁叫跳牆

唔係唔記得改post數
+多左1

做咩

即討都係過眼雲煙
睇多已經慣當睇唔到算

實在太好了

人天生都不可以愛死身邊的一個

up左幾耐

大陸d女成日係咪都p個貓鬚落去

接得好

蛛兒實在太好

不過 我始終都係若黨 費是被人話騎牆

一次過禁100
upload
走人
隔陣再番

咁咪乖囉

唔知
但係呢張P個貓鬚落去好襯

唔緊要欣賞同鍾意兩回事

係咪籌謀咗好耐
一早up好哂變link
要用嘅時候copy and paste就用得

真係辛苦哂

啱呀 唔好同某啲敏黨一般見色

喵

點解好似無得壓細張gif

幾時有
唔通我錯過咗?

俾你講多次

讚你攻擊力強

啲格仔多到睇av咁

Let it go

下次再係咁俾你地捉走佢ok?

515？

公屋妹全部d自貼自己都冇加密

咁都唔幫自己人

捉去邊

講明先 我頭先分明講笑

我叫佢下次先捉經已俾左面我

幾驚郁啲又被你話騎牆

醉咗

我講嘢又冇約束力

冇啦 我冇Save低 亦都好多個po前

但你個留言好有誤導成份

擇善巴打你算唔算係元老之一？

冇乜意思
純粹問吓

正到

睇到45集 都係覺得小昭最靚 性格又好
第二黃衫女子

昭黨

落雨踢波真係玩鳩自己

我係女都鐘意佢

我揀250
10mins搞惦
但話我過字數上限
我再del到得around 100 張

我個角度唔算靚 可愛啫

如花

你係咪跑跑下仆街？

唔洗跑 蟹步都好似溜冰咁

電腦可以1 batch up
一拖落去就得

唔係我三十尾先入嚟

日文巴就係大佬級

其他都可愛加
小昭可愛得黎好想保護佢

因為覺得巴打講野有啲份量

草地冇所謂 硬地就睇邊個唔怕仆街

(55 ) 倒啦 我有save低

咁你點射波

三十尾都夠舊啦

唔準喊 老公仔呵番

其實蛛兒都唔差
衰人張無忌完全唔記得咗佢!!

睇黎要學下巴打整folder 如果唔係平時姐住晒

敏敏又靚又可愛

張狗要靚女先會記得

邊到見到呀

Ok

要控到好定先得

已經唔知鬧咗佢幾多次

你指敏敏特穆爾巴打？

用canon d人
一定係壞人

轉珠撚 十石機有冇抽到好嘢

蛛兒邊到唔靚

你幾時係到架？

爆爆王

地毯我覺得冇咩所謂

敏敏好頑皮

男人老狗著boot

我又玩

踢草地無問題 硬地先出事

冇抽

玩返ok?

咩canon 咩壞人

書個設定係唔靚

帶我新手上路

我好廢

唔襯得閒貼埋個150張

冷靜啲呀巴打

Nvm

騎牆派

我發覺po一po 自爆左好多野

笑死我 要同你報道架?

我話佢係昭黨

小昭只應天上有

果個場唔會再去 多沙到

你試一次就明
打字最多4000 字
但你up相時， 圖會先變「img」xxxx 「img」呢抽野都計字數

過4000 字就係上限

岩岩出果時有玩 好似6年前既事

比賽啲人仲唔識收腳

好彩有命返黎見敏敏

sor我get錯左
我依家得閒

相機

我問你問題 答啦

踢友誼波都去咁盡

呢度大把人做危險野

del晒 有隻第五人格 但唔會開

罪大惡極得過索尼？

無忌弟弟快開估

果陣一出hit到仆街

我仲有玩白貓

好啦, 收返加道歉

整完folder若若都比叻叻我

拿自己的命來把玩

柒色

有女 完

踢過大坑東先係真男人

抽野game 有咩好玩

依家冇咩點玩

brawl stars 仲係度

醒

算你啦

真心咩

又黎

相機各有各用 唔明點解有得嘈

一向高汁

咩原因用canon就係壞人

Canon不知幾好 弱智如我都識用

第一次去聽人講係真草

點知去到屌你老母塊地爛到痴線

大球場 曼城泥漿浴

對唔住囉

YESS 擠牙膏 等你係咁換機
真係弱智先買

咪啱啱 咁大官威

界限街?

做咩要講對唔住 用canon無罪

相呢 SEND黎睇下

講爛地, 唔夠大坑東, 跑完十日馬咁

夠用又駛乜追

你同邊個友誼波

你串嘴先

果然籌謀已耐

啫係咁樣?
我已經揀咗相冇全部放曬出嚟，否則應該100up

草上飛(著平底既話)

芷若都無罪 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我都係園丁愛好者
成日比FD屌 但好爽

買canon body係為左用佢D鏡

我都無話 芷若有罪

好少玩驚

代謝廢物都有啦

講笑 唔洗咁認真
影開咩

Exac7ly

不過好耐冇玩

唔知轉唔轉去玩無反好
Sony系統成熟
Canon就用慣 但所有嘢仲build up緊

我900 但係好勁

希望今晚發夢可以屌到牙丹個咀仔
各位晚安😴

教主真係少相

45集先
講到攰 唔好咁冇耐性

好啦
今次正皮一下

你真係未去過配水庫先咁講

又幾好笑喎 你個嘴

我本來仲想講無人quote弟弟 點知

我每日臨訓前都會祈禱可以係夢入面同芷若扑嘢

個波識自彈起身

28-70 F2 買左未?

新手+入門機黎 廢事獻醜

自刮雙目先啦

屌what?

A73 屈機 轉完真係有排都唔洗換BODY

BAM

250???
真係痴線佬

250張真係電腦都hang

創造營又放多條片, 大家睇左未?
00:50 係鈺琪之後就绪丹

應該只可以屌到樓下看更個嘴仔

我都係入門機呀 咁啱嘅

弟弟無250張？

做咩咁關心我先

不悔黨又扮

敏敏黨番名

咁撚癲架 邊夠你玩

朋友的愛

直接講啦 等咩機會

屌你個咀仔丫

教主去過馬丘比丘好羨慕

why can’t both

大家唔好quote

你部腦同你個腦都要換一換
信我

無追一晚POST
想問有無MISS左D咩

難得你講野展現到你有智慧MA

Po上嚟睇吓

GAY

如果玩無反, 我諗都會轉會罪大, EOS R有排追

BTW 手大, 無乜可能玩無反

This

無乜特別

應該拍節目去過
你又想去?

有真草踢都唔好咁開心住

踢過啦, 真係好過大坑東

你問吓若黨先

a73個grip細咗少少 拎上手唔係好慣

好鐘意去旅行 暫時人生目標都係想反轉地球一次

我唔玩代謝廢物架喎

咁痴線?
我想像到...碌極都仲有一定好崩潰

ID? 得閒加你

無, 唔追鏡
玩APSC咋

馬丘比丘 我都想去
行古道上去 過癮呀
但應該冇咩機會

咁你幾時po啲有智慧嘅嘢出黎

好好笑
最後祝祝話 我給你們帶了吃的

邊部 有冇相po

呢個睇咗未

大坑東真係有咁差咩

冇
教主本身少相
我又唔係真係超級fans

所以靠你貢獻畀我

好似係敵對POST試過放大絕
喪POST圖

唔係有名?

應該去一次時間成本好高

好想要個拳套

好想同鈺琪埋身激戰

入門機都係咁影
我隨身機係PANA GF9 +15MM F1.7
都影到好多相 唔洗勁機都得

咁結果點

馬丘比丘 wish list黎

127可以望望D圖
其他無咩特別

1+1=2

其實個節目講乜，有點做作

新人留個名

我記得啦呢隻game加frd好麻煩

絕對衰過泥漿摔角 踢完完全唔想要套gear

好 NIGHTTT

望望D圖
其他無咩特別

頂

單單係轉機過去 已經要時間
仲要搭車 同行上去

我諗我都係坐火車上去算

你呢?

綿羊追返球

幼稚園唔係教呢啲架咩？

我拎我FD個部又OK
我手細

Now Bath

次次踢完草最煩就係沖鞋

RICH

除左馬丘比丘仲有想去puma punku
被認為外星科技技術既石工藝
秘魯超多神秘古蹟

80D相就算啦, 太多朋友上兩登, 唔自爆

我都係專玩M43

想去哭牆、死海、天空之鏡、朱峰

咁下次玩先先chat room 加

全民造星 既frd掛

事實真係有D圖MA -.-

我著開美斯系列，其他不了

好狗

你識咩? 你連兩支煙都唔夠膽食呀

大陸版

屌你啦個個po都有啲圖架啦

若黨WELCOME U AR

美斯系列好撚垃圾 得個樣

你地夠我曳？

又有請弟弟講下

祝祝姆指琴
之前小紅書介紹過
竟然送畀人

打柒蝗狗

睇你影wide定乜 就咁講其實好難講

我叫旺角尼馬

我YEAR 1 先學
小中學都係主力學峨眉劍法

想去希臘

直出

mk仔

我都好想去呀
但想同女去
但呢期無女

過人技巧似，其他唔似

弟弟講下南美啲嘢
瑪雅金字塔 水晶骷髏頭

龍仔天涯鏡

爆石神功幾時教

証明我無講錯

好靚

靠景 完全冇技術

旺角遊協杯挑機？

個樣似唔似

半黑人不了

影景就 1WIDE 1TELE LA
TELE 影壓縮感 有時仲正過WIDE
TELE 又可以影埋人

碌嘅時候應該最似

呢期

凱婷黨

我平衡似美斯

你踢開咩

btw你唔係絲打咩 成日話自己絲打

美斯踢法似我

唔知張無忌真人會唔會鍾意敏敏呢

佢唔識碌

Hallstatt？

公屋妹貢靚仔 典會無牙-.-

有冇你既球王片

睇完倚天已經4日好唔捨得

冇

躝啦 跟垃圾

咁幫唔到

油麻地王霜

自爆

大多數人已經個幾月啦

陳7個東亞運冠軍都係痴我金康

我叫佢躝

YES

比我好過啦
條友好似唔想要咁

睇如花吧，睇到眼濕濕，見到如花汁地下d錢

好快就講到張無忌呢個仆街四女同舟何所望

小昭就快要走

誠心祝願牠落地獄

真男人，好過d港男比女人食住

即係飛左人, 依家搵緊新獵物

我係香港遇到東方不敗時學識爆熱神掌
再自創神功

咪讚自己啦
美斯飛黎香港向我指教呀

想去地獄之火

我以為你話似 向世界出發 添

見到9:30陸永就想屌出黎，係咁矮化港男

我揀左d 9影都靚既

構圖精美 準確捕捉

支那01難得講事實

早兩個禮拜先得閒開始睇
一晚睇幾集
睇完再睇多次

ON9 01係咁

係咪要聚氣丹田再用力向下發功?

真？ 都係上網睇人點影呢個位再影

師兄係細哨，幾時學識中文？

天氣好, 真係點影都得

有諗過點影

屌撚死佢洗唔洗出咁多篇報導寫嗰個邊個邊個古裝時裝有幾靚呀收皮啦！

好得意 係平原中間有個燃燒緊嘅坑

一年無拍
靚你死人頭咩
真人毒撚一名

今晚有幾多手足想一齊TROLL LOL

邊個敢踢我

靚仔

揀敏敏黎睇

祝祝呢d係有經驗先鐘意

圖more

on9

佢意思係你咪係個個垃圾

識都唔洗同你講啦

打比廢到

太夜

英超見

靚

我鏝6 7球咁數佢

下季降班啦

果位CHING要2點阿

我蛛兒遲早都走埋，同我一齊

垃圾羊

有無女介紹

又夠鐘同敏敏瞓覺

心水幾清

有，醜加肥ok?

佢唔洗返早?

係 但好X難去
無我申請VISA
得經過既VISA
仲要好難批

同敏敏同床

祝祝係大勢，連登係小眾

真呀
個個都係要慢慢跟人影
之後先慢慢練出自己風格
好正常

好球

世界波！

打比第二球膠到

唔知WO 佢話仲有2日放監

YES 仲要爆之前UP好大段好熱血既台詞
之後再一野爆出黎!!!

咪周小問題，人誰無過

除左打卡位
其實平時9影多

都係行開幾集姐

唔搵隻貓啦?

成十集

又post我

唔係石破天驚拳咩

呢D好野黎 你要好好珍惜
留返比自己
你唔知地球幾時會有大災難

好醜樣 唔好POST佢上黎PLX

SOR UP錯相~~
分D女黎PLX 希哥

最撚鐘意肥妹，我女神都係肥妹，不過係靚，除左祝祝之外，我唔鍾意瘦既女仔

未學到
劇情未到

女仔牙屌

我係自己ig cut落黎 有d矇sor

細細粒

好重口味 呢度D BRO

佢話鍾意肥妹先推介啲俾佢

可以接受，但過火左少少

天鵝堡我都有去 好靚~
相片簡潔 色彩自然
NIC PIC

每一個男人心中都有一個肥妹

相機直出你岩岩又屌canon色唔掂

9姑娘都唔講

肥肥地，唔係話好肥，性格好，就得人

嘩 會斷J

你咋

我無呀

你睇錯呀
CHING 講SONY 我覆佢色柒呀

唔信，你自己依家立即會想起一個好既肥妹

唔睇見你都意識唔到講緊肥嗰件

PRINCEJOYCE

就住呢玩咪得

大大力先爽
就住咪唔爽

坐爆佢

呢個世界真係咩人都有

我係認真，我本身鐘意的女仔都係偏肥，應該重過我，希望大家不要對肥妹有有色眼鏡

利申60公斤

中大email

還好

講細細粒我第一時間係諗起黎姿

吃得苦中苦 方為人上人

起碼白白滑滑先

哥狗黎

呢個過份左，五官都睇唔清楚

五官差d，但始終做戲有d醜化佢

我瘦過藍色衫手足

中大email都算正常，池美麗就抆d

盧覓雪先係佢個type

唔好玩啦公屋妹

[member]毒撚點會咁着衫呀😰
無論係橙色定係下面嗰件白色吊帶都唔係毒撚style
尤其白色嗰件應該得好yo嘅人先着得起😅

[/member

講緊女仔牙

無忌弟弟

想同公屋妹一齊操肌肉

始終男人太瘦好難襯一d好女仔

其實係邊架?

唔係女牙

呢個真

恩宜

我心地好就唔貼圖啦

真

其實瘦返兩個碼應該幾好

myeyes.gif

爆個石都咁麻煩

你個可以接受都好過火 🔥

我自己好鐘意奧地利
借左個鬼佬做佈景版 又幾正
跟住自己過埋去影

你唔覺細細粒眼大大都幾好，不過真係肥左d，主要著眼點係健康問題

好想做鬼佬，好撚寫意

啲屎卡住喺屎忽裡面痾極都痾唔出就笑死

唔打格唔通玩連登自爆？

回氣

爆旋傻婆?

你幸福就得

想問如果少瘦要有幾高先叫好？

講真條白吊帶褲真係毒撚唔敢著
但公屋妹carry到

你應該80後

請受我一拜

講真男人要型175走唔甩，但167 8已經正正常常

米七五啦 都ok嘅

55kg 有時好憎自己

師兄巴打？55公斤真係好瘦

頂你又放
45集 你POST埋你個樣上黎
唔毒都唔日日係度吹水
食緊女啦

GAYYYY

起碼都米7啦

唔敢 初次露出

高佬

Shit

竟然最尾留咗閂括號
功虧一簣

霸氣啲

巴呀 呢度有絲？

張🐶的主題曲 - 扑野如夢

米八喺hk橫行無忌 有咩怕

167 8 講緊正常人，你唔會點笑佢矮

自己都差唔多 但同個一樣咁高但稍為大隻fd 比覺得差好遠

咪再QUOTE

我講出黎一定冇人信
我55kg 183 瘦過竹林d竹

如果俾10日假你
俾你返去一個你去過嘅地方
你會點揀

READYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYY GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

咁咪操肌囉

師兄厭食？。。。。。。

興趣既野係咁 無計

@哥狗

你瘦得有啲恐怖
我60kg 176 都比人話瘦

露少少都好

腸胃垃圾 食少少就飽 食得多會胃痛

我會

頂頭嘛 試過好多次啦 最多咪dup低頭
但食女會易食好多

好羨慕 好想有米八

想講一樣咁高好似細粒過佢好多

我個角色係絲打，主要為了中和呢到既男女不平衡

圖呢

我63 174 都瘦

我真人8兩金咁既樣

操厚個身先 再到手腳

你一個中和到啲咩

袋底推臥？

Btw做gym嘅男仔好charm，巴打同公屋妹要加油呀!

真.無女. 無FD子

唔洗扮啦

香港既00後 好多已經米8, 已經唔係橫行

諗左一分鐘
會揀威尼斯 因為係我第一次獨遊既地方 從此愛上左一個人出走

尤其你要襯胖妹

唔係

點知點解我會諗起Thor
Sure~ Sure~

你又啱喎

微肥

又飲緊?

召喚cat

其實係

忍唔住要比個正皮你
完全表達我所想

我無米八 慘過你

唔係微。。。

咁咪顯得矮過米八嘅人 仲輸蝕

中和唔到的

幼過滑鼠

可唔可以比4cm高度我

屌，我米七多d炸

過啲骨比我

Sor 比錯正皮
其實我想表達相反意思
即係負皮

多謝

安全感

有時啲相係有個人喺度靚過冇人

認真分析，不要負皮

如果D女都一齊咁高法, 真係不得了

斬開兩半比我駁高佢

6吋手腕here

一腳申走佢啦

目標一拳打死教主

咁要下世再搵你

但啲女唔介意 只要佢唔高過你就得 講真

Cls
呢個post已經開始玩露出

Btw歡迎你露出

本身想屌個鬼佬灘係度霸位
跟住直接影9佢算
出到黎又幾靚

因人智力問題?

又細粒又有肌肉你都咪話唔核突

又咪訓係度

無呀 你地都唔露
欺負我

細粒 抱住佢嚟屌

利申: 我就係有呢個諗法 先不停做gym 為嘅就係屌到佢高潮

如果d女高過我，174 175我介意多d

我寧願細粒+肥

真呀
毒撚真係carry唔起
如果我出街見到我一定望多兩眼

跪喺到含 咪又係矮過你

健力

等你露

其實想睇示意圖
想知係點既肥妹

咪係 咁高嘅女不了

你呢

講到呢層, 咁無意見了

影相無咁辛苦好睇D嘛

真係唔好練到成身都係

170以下應該最理想

真.GAY

無圖係手，bmi24 25都不太過份

鈺琪身高

你45集之後又咪要露出

放過我啦
都比你地睇左D
唔好起我底

又係時候推推佢

沙基利 全能到仆街

我哋咪你fd子囉
仲有sor 最尾漏咗個閂括號

Btw fd子呢個Terms極Mk
仲有 我係唔會post個樣上嚟架

今晚推得好快

咪核突咯

如果樓底2.5米，公屋妹都幾高大

等再打邊爐

㩒個掣就加到密喇喎

唔高呀=.=

一齊打啦

Sor
唔係有心

一鍋堂

係FD子就POST 隻眼上黎

咁仲有咩意思

邊隻眼

想食 D人成日話抵食又好味

OK~~~ REU最愛

好耐無食

係好正 胡椒麵

太少野食

一人一煲咖?

剩係食荃灣果間

講緊咩
2樣我都有食喎

齊齊烚

我都係
等位等到傻

又肥妹又絲打
似假膠

電話攞都等好耐
聽講mk果間垃圾黎

吉邊嗰啲自己買樽鰹魚汁返歸慢慢玩都得

你隻貓

係咪英皇娛樂廣場嗰間？

方便嘛

蒲下頭先 今日冇睇live

佢想睇

嗰到次次排長龍

鐘意微肥女唔係假膠

我都想去

我估佢想講8:30 live

成座野都係放題邊爐咁濟

唔理肥定瘦 係鈺琪寶寶就鐘意

佢炸 又亂用你哋

去啦去啦 過多十幾廿年會沉

大鍋口

已經到咗交換status嘅地步

128
125-127有無大搞作

你男定女 幾高 幾重？

距離自爆不遠

A0留名

報警搵黑警拉鳩你

我都係比人話瘦明明就食極都唔肥 利申62kg 175

好想要芷若

勇者巴係咪瞓咗

唔係度係咪推番本身129

在 我而家開 定1001先開

得屋妹咁有勇氣

同你一樣 食極都唔肥

129 開左?

開前講聲

你有嘢做咪開定

而家啦

2019倚天屠龍記 (129) TVB 星期一至五8:30pm 蛛蛛俠強勢回歸

有個傻仔開錯咗

呢個post就嚟要搬去成人台

邊個咁失策

你係絲？

又食極唔肥

其實我都係

997

998